有負面情緒既都入黎傾下啦

呢排好多人自殺 大家唔好做傻事！
現實中唔想講 不如喺到呻下 休息下
有一班巴打絲打同你分擔
好過自己鑽牛角尖呀

好想老母快d死算唔算？？？

做咩咁灰呀

唔夠生存空間，唔係佢死就係我死

Ive仔冇前途

同fd夾租有無得諗

我識好多人都係讀ive架ive 都有好專業既科！

就黎俾人炒 點撚算
利申：廢青

絲打宜家翻咩工呀

11k文員
利申大學fg
但成日做錯野
無工作能力
玩完

Ive engg唔差架
點都好過我
大學生做11k文員
我連文員都不如
因為日日都俾人屌

會唔會係工種唔啱自己呀 有冇試過其他嘅工作先

有呀
諗緊轉行

唔只engg 架！讀完ive普遍一讀完出黎就有野做！因為真係專業d

同你一樣
不過我得28分但有3322
好嬲自己無俾心機溫書啊
搞到又要浪費時間
讀asso又貴
曬老豆老母錢 真係覺得自己無撚用

叫我？

自
18分

所以都唔知我讀大學係咪讀死片
睇住個個讀ive既朋友人工都高我（11k)

會唔會愈傾愈負

唔錯呀 呢個社會好難樣樣野都合心意自己作出一d既改變 都未嘗唔係一個好嘅方法

會
不過我本身已經好負
唔差在

咁點解入唔到u啊個分都唔低啊
我接受唔到自己浪費時間
但又唔想2年asso2年u咁

最近呀媽成日燥底無理取鬧
好辛苦好頭痛
一返到屋企就不斷嘈
好想清靜下

same here
OU offer
垃圾jupas
明明city夠分都唔比我入

我都reject左
但係要用多年時間
起碼1年asso再4年u
雖然咁樣可以享受u life 但同時我覺得曬左一年時間
2年asso2年u 雖然無浪費時間
但我又唔想無ulife

咁巴打你都算勤力個啲
我自己係懶鬼都唔知點算好

例如我諗住返屋企食飯
返到屋企見到佢煮緊就好奇問下佢煮左咩煮成點
佢會冇啦啦發癲係咁屌我吹佢煮飯 我真係冇吹佢呀 諗住唔講野返房休息陣都繼續屌 我都好辛苦啊
明明佢之前唔係咁 佢間中都會燥底但近排燥得好密 好驚佢有情緒病

但你有33222嘅話💪如果你gpa高！都有機會入返八大！不過真係要好比心機

利申：英文短板，讀hd

所以宜家咪怪自己lor
我讀chem 同phy既
當年phy predict 攞5
每次考試 or text都全班前三
甚至前二 心諗好輕鬆
結果輕視左佢 專心係chem到 因為自己chem真係好唔掂
點知都臨考前先發現自己phy真係好唔掂
但已經為時已晚
結果chem4phy3
如果我phy攞到5就唔洗煩

你未遇到適合你嘅工作同埋公司姐 大學生專既又唔係ive 嗰個類別

我想問我係咪一定要讀ielts啊

唯有係咁

唉 我同你一樣
Dse衰賴 原本phy 有5
但最後得3
2019dse retaker

男朋友想同女仔fd單獨去旅行

我知我啱做補習/獵頭但身邊人反對

我係專科畢業架但唔想做返果行

會唔會係更年期呀

老老竇竇..
當年中學嗰陣學校已經有資助讀ielts..
我報左上堂 但最後因為自己懶
上堂hea 諗住唔重要 最後連考試都無考

你有冇諗過呢同屋企人商量下你可以去做一個part time補習 其實可能最少你補個初中生都已經話150一個鐘！千祈唔好入坊間補習社！人工好低

去邊 有無同男朋友傾過

但依加份11k文員真係做得好唔開心
自己又好真做濕碎文書野
全職補習社miss都有15k+ right?

好似係要睇你英文有無4，仲有係升翻上咩u

不了

應該唔係
好想逃避現實 好辛苦呀
每講一句都好似會觸到佢神經咁

個女仔話想去日本 真係知道佢兩個冇野 但係聽到就好唔開心

Sorry 唔小心hi到負皮！全職中學既應該有，小學既都係1萬2～3! 如果真係搵到自己想點嘅話，咁其實真係唔好等喇！去試下啦！人生第一次㗎咋

冇傾過 因為佢未知我知道

跟住去得唔得

上年開始去外國讀書
去到先知世界好大
讀書壓力大過香港但起碼個人平靜好多
一返到就覺得所有野都好煩個人好忟 又飲返酒
唉仲有一星期就可以返天堂

我唔一定要做補習
可以對人、都專業、易入行就得

岩岩比細佬嚇醒左 ，聽朝仲要返工但係家下訓唔返好撚不安啊屌

我仲未訓
玩命仲要返工

其實之前試過一大班人去玩 但係佢兩個比較熟 平時都會單獨食飯 又互認best fd 我諗佢冇諗住邀請我都係都兩個去多啲啦

精神好累但又訓唔著果下好折磨

唔開心
唔想訓
唔想返工

想做廢青

其實我之前屋企嘅情況都係差唔多，日日比人鬧，但係我會選擇嘅係每一晚同人食完飯之後先返屋企，可能返去已經十一點幾，佢哋都差唔多瞓，咁避開左呢d情況，我個人嘅精神都冇咁繃緊！當然啦，呢個係冇辦法之中嘅辦法

Lm

搵唔到工 屋企人又失業...

佢應該都想去 知佢兩個唔係嗰回事 但係都好唔想佢去

共勉之sis

頂唔順就考慮下離職，做得咁灰又為咩呢？廢青一排之後再翻自己中意既工 可能我嘅情況唔同啲啦，但係我之前有一個月冇返到part time，之後我就好想去返工，因為覺得身邊嘅人都喺度返工，自己真係好懶

飲酒傷身呀絲打 頂住呀！

絲打最尾點解決 搬出去住？
唔係太想太夜返 第二日又要返工
精神真係好繃緊 訓覺都訓得好差 每兩個鐘醒一次

會唔會係神女有心

好辛苦呀依家又想喊

做住pt 先？

係外國一星期一pack左右
返到黎係幾乎每日至少兩樽
其實我都知咁樣係好有問題 每次意識到自己有呢個問題都好想改俾自己一個fresh start
但每一次都fail
次次一有咩唔開心就要飲 我都想介呀

無搬呀，雖然自閉d， 但係我有時會自己匿埋喺間房度塞住隻耳仔聽歌 咁盡量我都唔出房門囉 但係我屋企嘅情況持續咗六七年，咁都冇咩辦法解決你情況應該比我屋企好💪可以試下慢慢同你媽媽溝通

Sorry 又hi錯負皮 想喊就喊啦！唔好屈住屈住

試下用其他方法！唔好用酒精麻醉自己，其實有好多方法冷靜自己既唔開心架

就22歲先升year2
成績仲要勁差
覺得自己好蠢
成日同自己講只係唔成熟既人先會諗埋呢家野，出到社會冇人介意。
但其實無論如何都十分介意，上到大學連識人都唔敢，覺得自己老餅冇人會同我玩

Thanks 絲打
真係好辛苦 好驚遲早有情緒病

有時被佢屌完真係會覺得自己隨時跳樓 好彩每次有個好好嘅男朋友安慰我 有時嬲得濟會發洩落男朋友到 對唔住呀男朋友 好辛苦呀日嘈夜嘈 嘈完我又嘈我老豆 最誇張係佢邊抄心經邊屌

同埋佢係一個好迷信嘅人 早排隻狗狗走左已經好唔開心 男朋友買左隻狗公仔比我等我開心返 然後我返到屋企又被佢屌話今日狗唔吉利

*今年

我失戀了 女朋友唔再愛我了 曾經以為可以行一世

岩岩先知被帽 呃左我十幾日
心情差到仲未訓得著
好辛苦

我已經決定咗呢一兩年走

我好鐘意返工架
但前題要發揮到我長處

最緊要唔好成日俾人屌

一pack咩先

我都係飲到痴左線

樓主多謝你既開解

好辛苦，
拍咗幾年拖，
因為第時生唔生仔搞到就嚟散咁，雙方都好堅持，
而家唔知點算...好想咩都唔理

得罪講句，讀書同年紀有咩關係，先後次序嘅問題姐
做過嘢返去讀書，同讀完出去做，一鳩樣

成績唔好咪諗下點解唔好囉，呢句認真
我大學一開始都係垃圾，
之後知因為英文唔好，上堂唔可以聽明曬個concept ，落堂睇書又慢又唔明
咪學英文，都唔關個腦事
你諗下咩原因啦，
year 1 courses讀唔好，通常唔識考試技巧、英文個類鳩嘢，無咩major嘢
但個人蠢就最無可能，因為入到u已經證明你個智力係正常

大學同學全部都好友善，唔驚啦
而且啲TA同你一樣年紀，同佢地做朋友囉
基本上，問書問得多，好容易就混熟，食下飯咁

對住啲細個自己嘅人工作🤣好少畀人屌

走去邊

比帽你帶既，仲值得留戀咩 下個會更好呀

離開呢個世界

我養你

曾幾何時我都一樣 但係唔愛總有一個原因 係對方覺得你有問題定係佢鍾意咗第二個

有個好好嘅男朋友陪你都係一個撐落去嘅理由嚟㗎 你媽媽會唔會係因為屋企發生咗啲特別嘅事搞到情緒咁波動呀

可以講嚟聽下架喎！

冇人會刻意問你年齡架 唔好咁介意自己歲數 我覺得22仲係好後生 我身邊都有22讀緊yr2啦

抑鬱
人生無乜意義，乜都失敗，唔死都無用

有無睇過中醫調理身體

漸漸對好多嘢都失去興趣，成日唔開心，唔知自己做緊乜柒

樓主我係確診中度抑鬱 應該會明你感受 邊方面覺得失敗先

應該話冇乜邊樣成功
自己又執著，好辛苦

有咩問題呀🤣你識人相處到既 30歲都可以識到d妹妹做朋友 前題係你要放低自己對自己既偏見！

你而家係讀緊書呀定係做緊嘢㗎

多謝

我都係！我以前好中意睇睇書！宜家開都唔想開 但係我知自己好中意同人吹水食飯 因為無壓力 所以成日約人出街 你一定有d野係自己中意既💪食？訓？玩？覺得做咩自己係舒服既就去做啦

手殘睇返現任同前度以前啲fb post
尋晚又再手殘search現任連登名睇佢cm過嘅嘢
發覺佢以前真係為佢前度付出全部自己同好愛佢
好似親身經歷咗次佢地四年幾嘅感情生活咁
而且最近發覺自己好似抑鬱有少少復發
現任唔知我以前有過抑鬱 其實一路都放心唔到自己信佢

其實抑鬱係點
會唔會有野觸發
定係冇事冇幹都會唔開心

不用怕 有我陪你

22分
但英文2
asso 冇收到我
好想死

漸漸我聞歌都不想起舞
我覺得我失去一切知覺極美好

抑鬱
生日打左篇遺言再del左
對所有野都好麻木
覺得自己內在一早已經死左
只係拖住副軀殼唔知為咩
人是痛苦的

有試過
但成日唔得閒冇去

啤酒姐
再勁d既酒我應該死得

主要原因係

好想傾下
我個ex去咗我屋企過夜，係令我勾翻起好多以前嘅回憶，但她時遠時近，到底佢係當我乜嘢，炮友？ ，有時同我講佢要去搵其他男仔一搵就第二朝先覆我，雖然我哋宜家仲未係男女朋友關係但係都經歷左好多，佢有時會係我屋企過夜，有時卻搵都唔搵我 好心up

好想咩都唔理 去一個好遠嘅地方

巴打泥緊space？

應該係大家嘅開始錯左
佢愛我嘅只係我對佢嘅好 而唔係我本身
好唔捨得 但我知冇得挽回 就等佢慢慢成為我嘅回憶啦

唔關身體事，
係我同佢對第時生唔生仔呢樣野睇法好唔同，雙方都好堅持

今朝我同佢講完電話黎，佢話同另一個男仔只係普通朋友有朋友做證
仲話我講誤會佢
成日懷疑佢不如就大家放手。
我A2 佢A10幾 玩過ons
我係咪冇得救
求屌醒

巴打讀咩科？
想揾個study partner
點知太空全部都油頭毒撚
想揾個真係讀書嘅fd都難

利申19分

冇報嘢讀

可能retake ,但好冇動力

明明係同一個問題，諗過好多次，冇得擔心咁多，都會成日無端端轉牛角尖係度諗，又係諗返個啲解決方法，要諗幾個鐘先行得出黎

真係好辛苦

屋企人未期癌.
已經做好心理準備.好彩既仲可以生存多一年
冇咩期望只係希望屋企人可以冇咁痛苦咁離去
但日日去到醫院望住佢日漸消瘦既樣
佢連食野的胃口都冇
好痛苦
我完全幫唔到佢.只可以多啲到醫生探佢.同佢傾計
次次探完佢都好想喊
點解癌要拖到個病人咁辛苦

日日番到屋企都少緊個人
好辛苦.

Ok worh ching
Btw你讀咩科先

成日都有負面情緒
試過自殘 自殺

呢段時間真係好唔開心 唔知自己想點
之後試過𠝹手 𠝹頸 依加仲要準備睇精神科